【TG】絲打球迷谷

【TG】絲打球迷谷

話說知道唔少絲打都有睇波，於是開左個TG gp，聚集一班鍾意睇足球嘅絲打，一齊討論下足球同愛隊。本谷開咗一段時間，唔同球迷都有，氣氛和睦，歡迎足球bb同資深球迷加入。

麻煩大家花少少時間答幾條非常簡單既問題，唔該晒～

P.S. 記得PM 錄音俾我呀。

推～

Push

推

死狗公扮乜撚野

各位絲打小心

屌你老母臭閪 搵食躝開d啦

真絲

推推